團購! mcgregor fuck you衫!

諗住買件hoodie
見到75蚊免運費
開團一齊買
睇中就留tg

港幣？？

Yen呀懵撚

有興趣！

有性趣

有興趣

間條黎wo
邊撚到fuck you

有興趣留tg 啦

有興趣就留contact 啦

屌你老母死MK好撚型？發狗瘟呀？

咁都有得嘈

睇唔出個fuckyou有d柒

咁你係啊嘛懵撚

個個都唔留contact
我 tg

推

蠢到咁仲好意思話人

搞清楚先
究竟係件衫型定mcgregor型

都係玩味，唔係下下要型

Pish

幾時deadline

齊3, 5件就開我諗

條懵撚笑死人

樓主要t shirt定hoodie

hoodie 呀有帽

美金?

佢Iq低d定eq低d

用腦諗下會唔會係港幣咁平啦屌

一個團友都未有

又唔貴喎

但個牌子料得唔得？

想要無帽衛衣+tee

未試過，唔知

我 tg

睇唔出係fuck you wo

暫時有三個人

根本係佢型

第一個就型, 第二個就MK, 第三個就柒

Push 下星期落單